{"twitter_lang":"en","provider":{"displayName":"Twitter","objectType":"service","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"objectType":"activity","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"verb":"post","body":"@xiooonn Salut !","id":"tag:search.twitter.com,2005:694175130872909824","inReplyTo":{"link":"http:\/\/twitter.com\/xiooonn\/statuses\/694160027725225984"},"link":"http:\/\/twitter.com\/NewNoctaliProd\/statuses\/694175130872909824","favoritesCount":0,"twitter_filter_level":"low","retweetCount":0,"object":{"postedTime":"2016-02-01T15:07:03.000Z","objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:694175130872909824","summary":"@xiooonn Salut !","link":"http:\/\/twitter.com\/NewNoctaliProd\/statuses\/694175130872909824"},"postedTime":"2016-02-01T15:07:03.000Z","gnip":{"matching_rules":[{"value":"(bio_lang:fr OR twitter_lang:fr) (time_zone:\"Casablanca\" OR time_zone:\"Dublin\" OR time_zone:\"Edinburgh\" OR time_zone:\"Lisbon\" OR time_zone:\"London\" OR time_zone:\"Monrovia\" OR time_zone:\"Amsterdam\" OR time_zone:\"Belgrade\" OR time_zone:\"Berlin\" OR time_zone:\"Bern\" OR time_zone:\"Bratislava\" OR time_zone:\"Brussels\" OR time_zone:\"Budapest\" OR time_zone:\"Copenhagen\" OR time_zone:\"Ljubljana\" OR time_zone:\"Madrid\" OR time_zone:\"Paris\" OR time_zone:\"Prague\" OR time_zone:\"Rome\" OR time_zone:\"Sarajevo\" OR time_zone:\"Skopje\" OR time_zone:\"Stockholm\" OR time_zone:\"Vienna\" OR time_zone:\"Warsaw\" OR time_zone:\"West Central Africa\" OR time_zone:\"Zagreb\") -is:retweet (sample:10)","tag":null}],"klout_score":49},"twitter_entities":{"urls":[],"symbols":[],"hashtags":[],"user_mentions":[{"id":2748499048,"id_str":"2748499048","indices":[0,8],"screen_name":"xiooonn","name":"Xions"}]},"actor":{"utcOffset":"3600","summary":"Hello ! les amis je suis un jeune YouTuber et \u2728ShinyHunter\u2728 de 22 ans. Mon CA : 1736 - 2242 - 1744 IGN M\u00e9gane \u263a\ufe0f n'h\u00e9site pas a me follow \u263a #TeamG\u00e9meaux \u264a\ufe0f","statusesCount":20213,"link":"http:\/\/www.twitter.com\/NewNoctaliProd","languages":["fr"],"preferredUsername":"NewNoctaliProd","friendsCount":137,"id":"id:twitter.com:4035991371","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687298682346188800\/pmp9Czl-_normal.png","verified":false,"objectType":"person","favoritesCount":3536,"followersCount":424,"displayName":"New Noctali Prod","location":{"displayName":"R\u00e9gion de Kanto !","objectType":"place"},"postedTime":"2015-10-25T03:09:17.000Z","listedCount":8,"twitterTimeZone":"Paris","links":[{"href":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCtjYCXv3MXnTzYG_-OvXusw","rel":"me"}]}}
{"twitter_lang":"fr","provider":{"displayName":"Twitter","objectType":"service","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"objectType":"activity","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"verb":"post","body":"JE VAIS VOIUR SHAWN PTN","id":"tag:search.twitter.com,2005:694175887919554562","link":"http:\/\/twitter.com\/pokomendes\/statuses\/694175887919554562","favoritesCount":0,"twitter_filter_level":"low","retweetCount":0,"object":{"postedTime":"2016-02-01T15:10:03.000Z","objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:694175887919554562","summary":"JE VAIS VOIUR SHAWN PTN","link":"http:\/\/twitter.com\/pokomendes\/statuses\/694175887919554562"},"postedTime":"2016-02-01T15:10:03.000Z","gnip":{"language":{"value":"fr"},"matching_rules":[{"value":"(bio_lang:fr OR twitter_lang:fr) (time_zone:\"Casablanca\" OR time_zone:\"Dublin\" OR time_zone:\"Edinburgh\" OR time_zone:\"Lisbon\" OR time_zone:\"London\" OR time_zone:\"Monrovia\" OR time_zone:\"Amsterdam\" OR time_zone:\"Belgrade\" OR time_zone:\"Berlin\" OR time_zone:\"Bern\" OR time_zone:\"Bratislava\" OR time_zone:\"Brussels\" OR time_zone:\"Budapest\" OR time_zone:\"Copenhagen\" OR time_zone:\"Ljubljana\" OR time_zone:\"Madrid\" OR time_zone:\"Paris\" OR time_zone:\"Prague\" OR time_zone:\"Rome\" OR time_zone:\"Sarajevo\" OR time_zone:\"Skopje\" OR time_zone:\"Stockholm\" OR time_zone:\"Vienna\" OR time_zone:\"Warsaw\" OR time_zone:\"West Central Africa\" OR time_zone:\"Zagreb\") -is:retweet (sample:10)","tag":null}],"klout_score":46},"twitter_entities":{"urls":[],"symbols":[],"hashtags":[],"user_mentions":[]},"actor":{"utcOffset":"3600","summary":"MP - KG - SM                        \n                        Shawn mendes followed march 9th 2014.                    561km \u2708         snap : lpslau","statusesCount":53801,"link":"http:\/\/www.twitter.com\/pokomendes","languages":["fr"],"preferredUsername":"pokomendes","friendsCount":678,"id":"id:twitter.com:362482198","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/675044675514966023\/xndaHWjI_normal.jpg","verified":false,"objectType":"person","favoritesCount":15053,"followersCount":1949,"displayName":"Lau\u2744","location":{"displayName":"instagram : lpslaura","objectType":"place"},"postedTime":"2011-08-26T13:36:33.000Z","listedCount":12,"twitterTimeZone":"Amsterdam","links":[{"href":null,"rel":"me"}]}}
{"twitter_lang":"fr","provider":{"displayName":"Twitter","objectType":"service","link":"http:\/\/www.twitter.com"},"objectType":"activity","generator":{"displayName":"Twitter Web Client","link":"http:\/\/twitter.com"},"verb":"post","body":"#Citoyennet\u00e9 : les Fran\u00e7ais pour des activit\u00e9s p\u00e9dagogiques actives en #EMC (sondage Cnesco \u2013 Casden) &gt;&gt; https:\/\/t.co\/UUp3KohE81","id":"tag:search.twitter.com,2005:694176139582029824","link":"http:\/\/twitter.com\/vousnousils\/statuses\/694176139582029824","favoritesCount":0,"twitter_filter_level":"low","retweetCount":0,"object":{"postedTime":"2016-02-01T15:11:03.000Z","objectType":"note","id":"object:search.twitter.com,2005:694176139582029824","summary":"#Citoyennet\u00e9 : les Fran\u00e7ais pour des activit\u00e9s p\u00e9dagogiques actives en #EMC (sondage Cnesco \u2013 Casden) &gt;&gt; https:\/\/t.co\/UUp3KohE81","link":"http:\/\/twitter.com\/vousnousils\/statuses\/694176139582029824"},"postedTime":"2016-02-01T15:11:03.000Z","gnip":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUp3KohE81","expanded_url":"http:\/\/www.vousnousils.fr\/2016\/02\/01\/citoyennete-les-francais-reclament-des-activites-pedagogiques-actives-sondage-cnesco-casden-582741","expanded_status":200}],"language":{"value":"fr"},"matching_rules":[{"value":"(bio_lang:fr OR twitter_lang:fr) (time_zone:\"Casablanca\" OR time_zone:\"Dublin\" OR time_zone:\"Edinburgh\" OR time_zone:\"Lisbon\" OR time_zone:\"London\" OR time_zone:\"Monrovia\" OR time_zone:\"Amsterdam\" OR time_zone:\"Belgrade\" OR time_zone:\"Berlin\" OR time_zone:\"Bern\" OR time_zone:\"Bratislava\" OR time_zone:\"Brussels\" OR time_zone:\"Budapest\" OR time_zone:\"Copenhagen\" OR time_zone:\"Ljubljana\" OR time_zone:\"Madrid\" OR time_zone:\"Paris\" OR time_zone:\"Prague\" OR time_zone:\"Rome\" OR time_zone:\"Sarajevo\" OR time_zone:\"Skopje\" OR time_zone:\"Stockholm\" OR time_zone:\"Vienna\" OR time_zone:\"Warsaw\" OR time_zone:\"West Central Africa\" OR time_zone:\"Zagreb\") -is:retweet (sample:10)","tag":null}],"klout_score":58,"profileLocations":[{"displayName":"Paris, \u00cele-de-France, France","objectType":"place","address":{"countryCode":"FR","country":"France","locality":"Paris","region":"\u00cele-de-France"},"geo":{"type":"point","coordinates":[2.3488,48.85341]}}]},"twitter_entities":{"urls":[{"expanded_url":"http:\/\/vni.fr\/1JTBcnH","url":"https:\/\/t.co\/UUp3KohE81","indices":[111,134],"display_url":"vni.fr\/1JTBcnH"}],"symbols":[],"hashtags":[{"indices":[0,12],"text":"Citoyennet\u00e9"},{"indices":[71,75],"text":"EMC"}],"user_mentions":[]},"actor":{"utcOffset":"3600","summary":"Webzine d'actualit\u00e9 au service de la communaut\u00e9 \u00e9ducative, de la recherche et de la culture #Education #Primaire #Secondaire #Sup\u00e9rieur #TICE #Edtech #Sciences","statusesCount":9777,"link":"http:\/\/www.twitter.com\/vousnousils","languages":["fr"],"preferredUsername":"vousnousils","friendsCount":3182,"id":"id:twitter.com:172816189","image":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669455965926916097\/37w1UrSw_normal.png","verified":false,"objectType":"person","favoritesCount":1370,"followersCount":13573,"displayName":"VousNousIls.fr","location":{"displayName":"Paris","objectType":"place"},"postedTime":"2010-07-30T17:45:12.000Z","listedCount":488,"twitterTimeZone":"Paris","links":[{"href":"http:\/\/www.vousnousils.fr\/","rel":"me"}]}}
